仲有22日可以清算黑警！

成日都唔知點樣可以制裁班狗，依家終於有機會啦！

4月7日截止！！

相關報道：英國國會今起調查港警打壓人權狀況 籲各界網上提供證據

警暴網頁：

你哋係咪淆底正經野推極都上唔到熱門

P牌推唔郁

Never Forget
Never Forgive

日日返工都SEND緊證據比英國

[毋忘血債，每日都要推！] 警甴屠城罪行 少圖GIF (6.12-12.1)

Share 到各大媒體

多謝大家

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

推

上

Push

有無英文好手足可以send去同埋做證人

黑警快撚啲死呀唔該

一齊推

英國國會今起調查港警打壓人權狀況 籲各界網上提供證據

我地原意想做努防守一環，等其他手足安心進攻
但依家後欄著火要大家幫手

幫

Dllm hkpopo

p牌幫手推

推爆佢！

推推推

攬捕/被拉過既人快報料

P牌幫手推

力推收集更多資料

P牌推唔到

推！

效果不理想

Up

推俾多啲人知

社區報出版計劃要大家撐

推比人知

又有兩隻狗入嚟負評

push ar

4隻mon post狗俾負評，好快輪到你哋要還

訓矇咗呀你

咪打沉
你肯做嘢咪得

多謝各位手足

推到黑警死全家

推呀推！

先前唔係已經做好份報告？

P

推上熱門！

Push
咁多證據
班狗死梗
希望英國真係做嘢

幫推

推 我最期待嘅畫面

up

唔得咁點先

推到仆街

推佢上熱門

推 D圖整得好

tui

1

推一推先

push

Pish

4月啦！仲有6日

UK’s APPG #HongKong has extended the submissions deadline for their inquiry into human rights abuses enacted against medical workers and humanitarian symbols, due to #coronavirus implications.

❗️New deadline is 20th April

🗂 Submit evidence at

pauh

截至4月20呀！